30歲以上既巴打，你地生活如何

想搵啲成熟啲既入黎吹下水

Push

一仔兩女
月入200k
海景住宅
Tesla Model S P100D一部

每日返工 放工 返學 讀書 陪老婆 被老婆鬧 俾家用 供樓 諗生唔生仔
一個字 - 悶

巴打幾好景
我都好鐘意 Tesla

巴打讀咩科？

巴打你又點呀

點解講到咁慘
我都有一個女
好在老婆對我幾好，覺得生活都幾美滿

唔敢生唔敢結婚⋯

月入叫做夠使，不過日復日，年復年咁

有呀
你呢？

做吉野家做到發達 ？

巴打拍緊拖？

你又知人地做吉野家

唔撚係掛
咁你咪好辛苦

返工放工咁又一年又一年
唔知生存為乜

稱唔上生活，只係生存同求存。

單身狗
30歲犯太歲，被公司降職，仲叫我俾心機，含撚啦
而家搵工中，如果新公司請我，隨時多兩三萬

對啊。
如果可以離開香港，都會想下結婚生仔。

巴打做邊行？
小弟係老師

點解咁講

有無先睇起底？

屋企開支，供樓，同女女學費
全部我負責

如果

冇

保安

月入14800

咁仆街
新Offer都唔錯喎

我呢排好想住美國
啲屋好大，又多樹，超級市場又好撚大

搞咩队降職咁大鑊

in完，等政府批

個新經理將d舊員工用完即棄

景況堪輿

講多少少啦

正苦幾時有消息？

巴打講堅？

結左婚，兩公婆月入100K，住海景樓
返朝十晚十，無時間扑野生仔

完

你地賣命既份工？

唔係掛，咩行業？細公司？

單身、儲左一球、40k既工
除左儲錢乜都做唔到
屈左成年賭唔賭一舖去日本重新黎過
愈知得多衝勁愈低

32 圍村仔 準備起村屋 打2份工 搵30k 有1女 老婆 有車 跟老母住 日日11點返屋企 6點半起身 好能慘

留名先

自己洗費

點解去日本呢？

巴打你好勁喎
隻錶都唔少嘢

有村屋好過好多人

工程

巴打長沙灣返工？

no

有好有唔好 都要捱

專業人士，有樓有車，啱啱比個女仔hurt完，專注返事業，日日ot, 攰

做咩用綠色

LM比自己睇5年後自己可能會點

兩袖清風

勉強ok la
有車有樓咁
高不成低不就

就夠30 得唔得
冇車冇樓得貓一隻
嚮香港生存緊
瘋狂儲錢
人生目標唔撚使做

巴打幾大？

你公司個港女同事點
有冇下文

好多人都係咁想
我想食軟飯

25

所以狂儲錢

吹水大會開始

今日打風好撚悶

N無人士
無錢，無女，無樓，打份兩萬零銀一個月嘅工

eaten of coz

數數下原來自己都就黎30
兩三年前重係pat 屎，轉左份叫ok 嘅工
儲落左少少錢，想買樓，有女朋友，重係住緊屋企

SP?

而家啲樓貴撚到
我住緊間居屋仔銀行估5M

唉都係睇緊啲大西北
買又覺得唔抵，唔買又覺得啲錢無用
可以繼續住屋企無逼切需要

有錢真好

隔離post有個巴打6M cash都買唔到

食女同事多數會有首尾

32碎40K
俾一萬咁孝順
我搵50K, 俾5K ja

得中學學歷
文員仔，萬中人工
兩頭唔到岸，唔轉工就繼續做，轉工又唔知做咩，叫價太高又驚冇人請，但幾年經驗叫高1,2k又好似太低咁
進修又唔知讀咩/驚能力唔夠讀唔掂

撈邊范，搵得多駛得多你同唔同意？

呢度好多巴打到兩頭唔到岸咁

我exact 同你ㄧ様

類似啦…
好想擺低佢，不過真係要d時間。。。唉

廢中
經常去旅行不務正業

有幾廢
經常去旅行係好多人夢想黎
最近去完邊度？

自己打自己工，公司開左未夠2人手
但公司賺唔到錢，緊緊夠生存
一星期七日都做野
生存最大樂趣得扑野同玩貓
女友呢排想簽字結婚抽居屋，但佢又好似唔想咁早結婚，都唔知應唔應該簽字

32
60k
一個仔
唔撚想生多個，但老婆好撚想
堅持帶套
做愛做到悶，想去叫雞刺激下

做足七日仲有時間精神扑嘢

好多人結耐左都會做到悶
你試左會返唔到轉頭

…其實而家好少有得扑
女友又返工又返學，成日話攰
有體力寧願跑步都唔比扑
性應該係僅有的生存樂趣

2,3皮其實唔難
呢度巴打都應該做左10年野

如果係認認真真工作的人，做10年真係一定有20k
我細佬做飲食，會考之後直接打工，未夠30都過左25k啦
揾錢少的，一係為興趣做d揾唔到食的工
一係唔識做人，得罪人多

巴打係咪做地盤？

係

當你22/23畢業出黎打工
做10年都唔過2皮真係去投胎好過